點解當初示威者會掉磚攻擊警方？係反擊定主動攻擊？

每次同人講示威者手無寸鐵，就比d人咁質問我，問到我口啞啞

想知

想還示威者一個公道

唔想再聽到d人話嫌打唔夠

又係聖人論，只要有一個動作一個眼神做得唔好，就係我地問題

即係只要一個示威者掟過一粒磚，警犬就可以對所有示威者開槍

警察總部食堂經理 因 612 辭職 #82 籟粉皮

反擊定攻擊真係唔知係知班狗全身武裝
仲有面對呢啲咁零星嘅所謂衝擊竟然用橡膠子彈布袋彈同催淚彈？食撚左屎班狗？

以我所知係主動，但係我唔會割蓆。
不如我著哂警犬裝備俾你掉磚掉一萬下，我唔死就射你一下橡膠子彈？